# s3a_baudon_foltzenlogel_frantzen_gardel

Installation :
- installer un serveur http, php et une base de donnees mysql ainsi que composer.
- creer un fichier conf.ini correspondant a votre base de donnees grace au fichier conf.ini.sample.
- ajouter les donnees de test du fichier mywishlist.sql dans votre base de donnes.
- lancer la commande "composer install".